遍地開花 - 71過後 就係長期戰爭既開始

sor for 1999 瞓唔著
有啲長氣 但有啲感想同意見

71完咗 唔知有冇手足同我一樣
有種無力感 好攰 身心俱疲
和平示威遊行過 衝又衝過
不合作運動做過 派傳單做過
g20登報文宣做過 有3個烈士都已經犧牲埋

個仆街政府竟然可以態度照舊
真係好撚灰 好無助 已經唔知可以點
但就係因為佢無理過 先更加唔可以放棄

眼見暫時行動未會升級
我地亦要保住義士 一個都不能少
係呢種狀態下 我覺得18區自發既行動
就係keep住個勢既關鍵！

白色恐怖係好恐怖 但如果擺明和理非
班狗就唔會有位入住 同時可以繼續維持個風氣
要知道
香港人真係
好撚善忘！
可能唔洗一個月 大家又會回復「正常」
「走出」陰影 過翻港豬生活

唔可以咁樣就前功盡廢！

出面有巴打已經首當其衝：
7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動

我認為 每個區都有自己既訴求
依啲訴求可能同政治「無關」
可能同反送中既關係不大
但我地而家講緊既
係時代革命
要展示出我地政權既不滿 對社會既申訴
我地 勢不罷休！！

希望18區都幫手諗諗/港九新界都得
有咩可以團結一齊做既事
始終個個星期日去遊行唔係唔得
但都消耗體力 而且人數跌咗係事實
真係識幾多人話因為攰而冇去到7.1
如果有野係正佢嗰區搞/附近搞
會唔會令更多人有動力出黎呢？

如果認同既話 幫手推推 亦都開放討論！

自推

推

推 最好個個禮拜都光復唔同地方

真係好攰 好無助
香港好似愈黎愈陌生

我諗之後真係要keep住輿論戰
同埋文宣要keep到

旺角街邊啲阿叔唱k都好撚煩

住北區 個人認為效益最高 係定期光復上水 始終水貨問題係日益嚴重 每日又放150個大陸閪落嚟 想做到中港區隔 短期內政府唔開會 唔能夠干涉到政治 我認為從民生嘅方向著手 光復上水係冇得輸

推～

agger 我唔知其他區
但作為新界撚 訴求真係多到數唔哂

仲要頂到2019年11月24日區議會選舉
屌那媽 頂硬上

加油呀巴打
抗爭既路好長 可能一年半載
可能幾十年 可能幾百年
攰真係好正常

只要心中意念夠強 大家撐住大家
我地一定可以堅持到落去！
好多同路人同你一齊行架！

文宣要 但個人覺得都有缺陷
所以要配合地區既行動

講真文宣都係上網既人接觸為多
即係可能80-00後 受眾唔夠全面
地區工作就貼近啲大年紀少少既人
慢慢潛移默化佢地 提出多啲唔同方面訴求

距離11月仲有幾個月 仲有時間多方面攻勢
我地要兵分多路 要贏 11月就係第一仗

仲有自由行 我住新界
日日好似上撚咗去大陸咁 真係好想屌鬼

上水係重地 我都認同
利申 去過一次 水貨客真係比想像中多好撚多

會唔會你地已經有tg group可以自發行動？
當然唔建議一黎就太激
長期戰黎講 怕就打草驚蛇 比狗mark實

屌 好撚攰 但唔理 頂硬上啦
加油呀香港人！！

再推先

71作為今階段大型抗爭既暫結幾靚

push

以結果論黎睇 始乎真係零回應
但以一個長期抗爭黎睇 依個開始 真係唔錯

香港人真係已經好叻 要繼續撐落去

推推